[四月新番] 進擊的巨人(Season 2) 第二話

《進擊的巨人》故事描述未來人類遭到「巨人」攻擊、為生存奮戰，作為巨人食物的人類被迫築起高牆抵擋、放棄高牆外的自由與廣大世界，作品深刻描繪在巨人所支配的世界裡，人類在自由與生存、苟延或戰鬥的掙扎心境。

■ STAFF
原作：諫山創
總監督：荒木哲郎
監督：肥塚正史
系列構成：小林靖子
角色設計：浅野恭司
音樂：澤野弘之
動畫制作：WIT STUDIO

■ CAST
艾連：梶裕貴
米卡莎：石川由依
阿爾敏：井上麻里奈
約翰：谷山紀章
亞妮：嶋村侑
莎夏：小林優
克里斯塔：三上枝織
柯尼：下野紘
萊納：細谷佳正
里維：神谷浩史
艾爾文：小野大輔

星期六-日本時間 22:00

今集輪到邊個

光頭仔

劇透既節奏

幾時有熟肉

你預深夜3-4點

生肉

咪一早有post囉

sasha 把聲咩事

有冇中交字幕

第2集 一d都唔刺激 又要等一星期

留名

應該就黎有

又係你巴打

個個係度等update
話咩等左四年幾 唔差在等多半個鐘

有未呀

頂 四點都冇

得條百度link

今集都幾悶

同意

之後仲悶Ar 講謀朝篡位😂

女神頂你個肺

今集好悶咩, 我覺得好好睇, 睇番佢地D內心戲
唔係集集都要斬巨人先叫好睇

第三集之後咪刺激囖

女神

好睇呀

又要等七日

今集勁好睇
d人淨係鐵意斬巨人

未睇既去呢度啦

今季12集完左會唔會追到漫畫嘅一半丫嗱？

我回來了個對比差

動漫國字幕組長期update link

激到氣都冇得透

今集少咗人推post

我覺得今集好好睇wo

獸之巨人什麼來頭

你想比人劇透

某人個仔

做12集係咪會做到漫畫50集內容左右

薩沙你成長左

原本猩猩黎
比人類做實驗打針變猩巨人
學埋人類既語言
已經過百歲了

九成係啦
望就望佢做完之後公佈話10月播埋__篇

今集邊有野討論

柯尼屋企隻巨人

冇睇開漫畫，想問下漫畫去到第幾集

92

係咪佢親人黎 隻眼顏色同柯尼1樣

係

正確啲黎講亦都係某人嘅阿哥

艾倫阿哥

其實預左
漫畫黨表示第5集應該有好野睇

乜9野
認真呢

想知咪自己睇囉
廢事比人屌
又要答又要比屌人劇透

又有劇透狗

你明點解有班人覺得巨人係糞作喇

咁有人問啊嗎

有排睇漫畫個陣都覺好似變左糞作皇政篇
點知到最後完左就覺得
真係要慢慢睇先好睇

見到細路女果度好絕望

屌你劇透識唔識整細字

細路女對眼guat到咁大
以為去都係巨人來

好睇過漫畫

Ost冇新歌

難得動畫好睇過漫畫

墻外世界研究左好多生物巨大化技術，好似op入面咁將d生物變成巨獸，而猿巨人就掌握左智力所以可以成為戰力實用化。

莎夏轉身叫妹妹跑果幕型到pk
有冇人做gif

2017年都仲有人係動畫post劇透，又唔粉字
呢點無論高登連登都係咁低質

利伸：有睇漫畫

真心搞到唔想入討論post

最後帶埋其他動物攻牆果幾集好絕望

漫畫去到92都冇講村入面啲人點解會變哂巨人 係咪猿巨人幫佢地打針？

去漫畫POST問啦

真劇透定假膠都好
好屌晒你哋老母

利申：有追漫畫

作者未解畫連登仔就劇透到都幾沙利🤣

點解會覺得今集悶
沙夏個角色既build up明明寫得好好
之後柯尼條村既謎團對未睇漫畫既人都值得討論,當年睇漫畫都有人傾啦

本身睇呢個po話今集悶,我仲以為點悶法
點知咁有內容既一集居然比人話悶,真係得啖笑

班友覺得冇斬巨人咪覺得悶lor

仲要漫畫個一箭好似射左一個月

真係好On9

我覺得今集好好睇

深藍字/粉字
好難㩒出黎咩

其實巨人都幾多無聊鏡頭

唔係講緊佢啲文戲 文戲我接受
係講緊點解有陣時例如個人既大頭表情shot 會有幾秒鏡頭 成個感覺就好似拖左啲節奏咁 唔知係咪岩岩開波未到戲肉先咁

1999唔好介意

見上面話漫畫射一箭射左一個月
咁動畫應該有好多野睇喎

記得當年討論

牆之巨人係為左保全足夠糧食,三道牆係FOR人類養殖場

柯尼屋既巨人,anime-only最多咪估猿巨人DUM過去

動畫表達得好好多

沙沙

因為上面d劇透係假架囉on9

係，一集搞掂，好似係

今集係好好睇

今集唔錯呀，有咩咁悶

FF同劇透不分

SASHA好正！

今集sasha主角

Wall maria攻破>Wall rose攻破>艾倫堵返個窿>Wall ross再出現巨人群>捉拿女巨人

Timeline岩唔岩

第二道牆都冇攻破

唔係第一話就講攻破左咩

定又係劇透

人地講緊塞住個隆 講緊第一季wor
你先劇透緊囉唔該

沙夏 食肉個到好搞笑

Sor 因為第一季已經冇乜記憶
直入左第二季

莎夏

夠撚哂恐怖

唉, 希望大家唔好口快快啦

動畫真係好過漫畫太多
仲要係高質

重睇第一季啦

Wall maria嘅甕城被超大型巨人攻破>
Wall maria被鎧巨攻破>
Wall rose嘅甕城被超大型巨人攻破>
艾倫堵返個窿>
出去森林捉女巨人>
艾倫同女巨喺城內大戰>
104期其他人喺Wall ross遇到巨人群>
艾倫 兵長 團長佢地而家就出去救人

佢地遇到巨人群 但無話wall rose有無被攻破

但已冇興趣睇動漫 睇漫畫睇到識背劇情 睇reaction版本就算

我一開始見到沙夏都勁驚又要等下集
但動畫一氣呵成，而且就算唔飛天，作畫仍然係世界級

識睇一定youtube睇 又清又順

首ed聽上癮

到底係邊個要重睇?
正確次序:
Wall maria嘅甕城被超大型巨人攻破>
Wall maria被鎧巨攻破>
Wall rose嘅甕城被超大型巨人攻破>
艾倫堵返個窿>
出去森林捉女巨人>
104期分左兩邊人>
104期其他人喺Wall ross遇到巨人群>
艾倫同女巨喺城內大戰>
艾倫 兵長 團長佢地而家就出去救人

Sor 我錯
其他人喺wall rose遇到巨人 係城內大戰嘅12個鐘之前嘅事

撒旦式風格
影到隻雀飛個下個旋律

幾鐘意佢呢種風格
有少少心寒得黎又幾上癮

真係好撚正

一直忍住唔睇劇透唔睇漫畫忍左兩年

就係呢個ED令我一日由動畫進度追到去第92話
個ED整黎做咩, 第四季都未必做到

原來首ED係唱緊英文

何止第4季 片頭個堆史前生物都唔知想點

呢集去到漫畫邊到？

成套百獸戰隊咁

sasha射箭個幕超正 仲有少少感動
如果今集都悶王政篇點算

實成班話巨人係辣殺

其實ed啲圖已經劇透曬巨人歷史

又黎😂

我都係聽咗幾次先知 仲要係全首都係英文

咁少人既

想多d漫畫撚入黎劇透？

我屌....

37話

OP都劇透咗啦

嗚謝圖都劇透左啦

歷史係咩

今集有d人話悶

一班史前生物係牆外主謀?

呢集幾感動喎，雖然我想睇艾倫同兵長

好期待睇兵長屈人機